有冇人識合法地交少啲稅？

以下全部發夢諗到
例如月入二十五萬
我助養幾個小朋友再捐啲血
可以減幾多
最後交幾多稅？

開間一人公司
報蝕

拎錢請個會計幫你搞啦

有冇得請佢幫我淨係計一次

會有評稅主任招呼你

返人工少既工

月入二十五萬係打工得來？

賺少啲

搵少啲

會計識撚搞咩

捐多啲錢
數字上係交少啲税

銀碼上就少好多錢

上面都有老細，算係打工

叫我搵少啲。。。好似好合理

簡單答你，若是香港公司以僱傭關係出糧俾你，你無方法交少些稅

係慈善捐款果度寫果數例如三千咁
跟住話自己賣旗賣獎券果陣捐咗
所以無收據 咁樣講唔講得通?

捐血無得減 捐錢比紅十字之友就有
因為會比返收據你

donation減得好少, 同埋你捐一蚊都扣唔到一蚊稅

最好既方法係claim晒d allowance (老豆老母細佬細妹果d)

開一人公司已經中左type II service company IRD唔會當係profit tax

知唔知咩叫合法
就算佢比你減唔代表你合法
又話咩話捐錢冇收據
先唔講得唔得. 你講假野已經係犯法
人地捉唔捉到你又另一回事
根本你諗個方向全報都係諗住點呃
就唔好問合法啦

唔得 一定要有$100以上認可慈善機構捐款收據先可以扣稅
慈善捐款扣稅上限為入息35%

發夢個時覺得 加油 現今政府腐敗 交稅養政府真係....

有 上會計師樓問
Big 4幫人做salaries tax return filing都係萬幾蚊一份
不過老實講香港薪俸稅得好少走盞位…

要睇會計的功力和他肯唔肯做好盤數

捐錢